有無養龜嘅ching可以指教下

最近好多嘢忙
隻龜交咗畀屋企人睇住先
但可能因為餵太多糧又冇換水
搞到佢皮膚有問題
我自己又分唔清
想問佢係咪有皮膚病?
係咪要乾養同埋搽iodine?
btw .隻龜係人哋送畀我
想問埋佢係乜龜嚟?

有無得影全隻黎睇下

1 gallon of water per inch of shell
uvb lighting is required
你嗰隻應該係yellow belly
其實自己Google下都大把資料

見佢好似冇乜精神噉
見上網話要買iodine畀佢搽+乾養
如果要睇獸醫嘅話有冇推薦?

ok 謝謝您
想問UVB light每日要照幾耐?
宜家我每日照2個鐘左右
同埋佢d皮膚發白係因為無水??
我見上網話係腐皮

係時候可以整龜苓膏

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

成日唔比水養？ 同埋比咩佢食

普通龜糧
係今日見到佢d皮發白所以乾養左一日

睇唔到你呢隻咩龜，有冇遠少少嘅相？

似中華草龜，唔太熟

ok thx

草龜黎
就咁睇唔多覺有問題

不過下喙好似有啲過長

oic 感謝您
但啲皮發白又有泡係正常換皮?
想請問養草龜有冇啲咩要特別注意

見佢冇乜精神我都幾驚下

不過睇返我自己嗰隻又真係好似有啲唔同
我嗰隻大比係黑色
不過草龜好多都係雜

應該都係
希望係色雜唔係有病

下 有泡？係咪好似啲人生痘痘咁 換皮應該冇泡 換皮既話你捽下會甩出黎

都係keep住水質 我自己就每日換一次水 餵完屙埋臭臭就換水
同埋水一定要過背，最好有兩隻龜疊埋咁多，
如果你俾咁多水就一定要有個可以俾佢完全乾身既晒台

大家互相交流

好似上面嗰張圖噉啲皮膚突起左 好似人沖涼沖太耐手指的皮膚咁 宜家打算一日換一次水+乾養

好 會畀返多啲水
共勉

腐皮google好多圖 可以自己對下 我記得好Q臭下
有皮膚問題就離水養 好似話有水D菌會係錦生 好快就成身都有皮膚問題
之前有試過整甩腐皮位 之後用過龜精靈開水浸
記得比例要跟足支野個instruction 試過太重手整死左隻
台灣果面好多都會講優碘 但我行過好多藥房都冇 都係得碘酒 最後比成份個藥劑師睇 佢比左支一樣既藥膏我
唔好買有酒精 我怕la到佢傻

睇返大脾個位好似又冇咩特別 有時甩皮睇落都似巢皮咁
有冇正常食野同便便？

係萬寧or屈臣氏買枝 BETADINE必妥碘就得
我嗰陣隻龜蛀甲都搵左好耐優碘 原來差唔多就係必妥碘

正常
我隻草龜乸都係咁色

隻龜你養咗幾耐?